Joe yeung好撚鬼....

我直覺係...
即管屌我

記得佢雨傘運動時係做輔警，
然後話睇唔過眼警察劣行，辭職唔做
之後就做咗活躍社運領袖

所以我一直都對佢好有戒心

佢鬼到依家比警察拉埋?真係好鬼

鬼到比人拉

特登坐兩年監出黎做鬼？

但佢做錯左決定 一個累全家

冇腦唔代表係鬼
下次咪俾佢擔大旗

咩決定?

人少但係叫人留守

你老母個閪就鬼
人地早兩年坐撚左幾椂洗唔洗痴撚係額頭?
五毛分化撚食撚屎全家比狗姦屍

其實岩岩好多機會可以走到……

屌你分化撚

楊逸朗被送上救護車

Joe yeung條友摶拉就算，都唔好搵其他人陪葬啦…

佢好似叫人一齊死守 又話一退就輸 同埋佢好似拎MIC 佢唔係鬼 但有勇無謀

我發夢係現場 啲人自己唔願走 好多人係到睇戲 食花生

咁唔走啲人都係自己決定姐?

鬼你老母 番屋企食屎啦

唔理佢係咪鬼
但佢今日既行為絕對係野餐反面教材
上次圍警總奴隸聰先話要追究
差佬正愁點搵人祭旗交數
你而家走去送頭
有冇搞撚錯

去狗屋現場2 Post #321 可以知道當時環境

鬼你老母

有勇無謀代表

擒晚一大班人叫住唔好圍狗屋，但班新手唔知就中伏，而家比CCTVB入晒

跟住 joe yeung 實 遭殃
唔怕生壞命 最怕改壞名
改個咁撚樣嘅名仲唔死

仲搶埋G20集會新聞,豬隊友到,情況同624一樣,英雄主義害死人

成班大陸人喺度玩分化

人地監都坐左兩年，鬼你老母咩。

楊逸朗應該唔係鬼
佢同梁頌恆，鍾翰林叫人圍狗總
但佢係屬於有勇無謀個類
至少佢都有留到最後
如果警狗起訴佢都幾麻煩
希望大家以後出去都要諗下自己承擔到咩後果先去做
唔好因為比身邊既人 渣咪既人影響
你做任何野都係要對自己負責任

見過太多人 次次出去都係會睇身邊既人點 自己先點做
真係每做任何一樣野 諗下件事既後果 再諗下自己承唔承擔到 呢樣好重要

應該無下次啦...

你岩！急獨派沉不住氣

急你老母
仇狗派仲諗住借屍還魂

佢就算唔係鬼都一定係戇撚鳩。。。

唔係鬼 係真蠢

鬼到去坐監

無間

一個同十個案底冇分別

唔洗咁快捉鬼
下次唔聽佢講咪得囉
大佬, 由69 到依加, 你唔係仲信拎住支咪果個係大哂下話?
之前g 蜂拎住支咪叫搞公投都俾人屌啦
對同路人多啲信心. 信佢地識明辨是非
今次係教訓黎, 學到幾多睇自己

可以唔同意佢做法 但唔應機抹殺佢動機

樓豬係分化撚

佢唔係鬼係太傻姐唔夠醒

涼下冷氣出下post抗爭咪好囉又出嚟又圍咁
明明出左錢留廣告㗎嘛 搞到我啲錢無得威威
留喺屋企涼下冷氣侵侵就會救港㗎啦
搞臭大家個光環
唔係鬼就係弱智仔
係咪咁講啊樓主

我屌你老母臭閪縮返入你老母個閪到俾我屌啦

因為佢自己鍾意畀人炸!覺得好威， 好心佢冇料唔好學人做leader啦， 人咁少仲叫大家留低係咪戇撚鳩! be乜water啫，都唔識散!

咁話佢戇鳩囉

咁快分化

咁叫佢明知自己戇鳩就咪去帶頭啦， 坐完監大撚曬咩

而家變咗一叫大家唔好圍就話分化。
唔係乜嘢都要圍呀衝呀先叫做咗野㗎!

都係嗰句明知自己戇鳩就唔好學人做leader， 入面一定有好多人唔知佢乜水，以為會企出嚟做leader嗰啲都係有啲料。

我睇唔出佢初年燒垃圾桶有咩關係
同埋今日搏拉

熱狗留響屋企打飛機捉鬼
叫人衝係鬼
叫人守係鬼
無比人拉係鬼
比人拉重唔係鬼
未坐監係鬼
坐緊監係鬼
放監係鬼
走得慢係鬼
走得快係鬼

只有蟲太唔係鬼
陳雲係神（發神經個神）
過氣毓民唔係人

最多話佢無腦，但係唔好話佢係鬼

鬼你老母咩，分化撚

一個人有無用睇佢點面對逆境就知道

有啲人可以頂住壓力解決問題，哪怕問題唔係佢地搞出黎都照頂住上，呢啲叫承擔。

有另一啲人只係識三姑六婆指指點點，哪怕自己有無貢獻都好，出左事就話呢個笑個個，呢啲只能做廢柴。

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

收皮啦樓主

楊逸朗燒垃圾桶真係當初其中一個坐監坐得最無意義嘅人，而家又嚟嗌盲目嘅不撤不散，以為只要堅持不散就顯得最有抗爭意志，為咗咁樣要人留守送頭畀差佬抄名、拘捕。
唔係鬼，但唔好開mic，唔該晒。

咁你出去帶頭叫人散囉,禁幾隻字有咩意思

所以出事就放棄佢?
分化到幾時

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

巴別塔見到

又係到分化
鬼打鬼
冇事就叫人出,出事就係鬼

兄弟爬山，各自努力，不指責

可以覺得佢戇鳩 但佢唔會係鬼掛
不過家下好多後生仔可能5年前無接觸過政治唔知佢咩料..
都係個句啦做任何野都只係要對自己負責任
希望咁多位手足無事

人地想搏拉你可以點幫佢？上個星期五條友暗示想衝警總你都知道佢有幾偏激

屌你啦，完咗個集會我都叫行去圍狗屋既人唔好去啦!佢地彩你都有味呀!
同埋自己戇鳩唔好賴人哋冇叫你囉

鬼你老母臭閪咩

本身冇良民證冇得移民,拉下人落水陪佢幾好呀

我直覺係…
超級真心膠

睇下佢一開頭五六集主持本土最前線，係真係有心喺被捕者方面，唔係cap政治水。

唯一背後目的影響今日既行動先叫圍，太多野夾埋
叫人圍/便狗/第二有行動

雖然我對佢無咩野，但係好多做UC真係坐幾年先出泥撈

「唔分化」意思係唔好屌人係「鬼」。

鬼你老味

不過就肯定戇撚鳩啫

唔好屈

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_____

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線